IB 死左？

寫住Order Pending
倉位又睇唔到